點樣醫早洩

細個成日上咸網
同埋我份人好心急
攪到宜家一戴套就想射
點先可以解決呢個問題
thanks

上pornhub搵cock hero片，自己練
或者google咩叫edging，都係有片

想射先戴套

印度神油

戒丁禁慾一年

中西都唔好睇 上連登問

真係有用咩 我就介左3個月 起色不大

戴套就想射
咁唔戴咪得

浸碳酸水

搵catgirl練

你點知自已係早洩先...

3個月冇用係正常
丁左十年，想戒3個月就好？
起碼戒一年

早洩陽痿只不過係身體反應
好似去凍既地方，冇啦啦起雞皮一樣

身體比警告你唔可以再射精，已經好虧，就會陽痿早洩

想恢復就先戒一年，仲要戒埋意淫
起我
底睇戒為良藥呢本書

咁我堅持一年唔射做聖人先

做到先算